[擠牙膏]便秘Jacky話報警，TVB團隊就post新片指證佢想打女人

李健話大家屈佢，所以要報警，跟手TVB民間團隊就post新片，影到便秘Jacky兩次試圖打女仔，係個男市民幫手擋住 大家睇完條片幫手問吓佢啲廣告商係咪支持暴力行為

==============================
片段第1分26秒，鏡頭未有拍攝李健及男事主，只聞男事主高呼「你做乜嘢？」，鏡頭一轉，則清晰見到李健試圖拍打男事主，男事主斥「你做乜要落手？」，李健回答「擺明落手架喇」

片段第1分35秒，李健再走向正在拍攝的女途人，拍打其手機表示「唔准影呀！」，事後更「wow」一聲輕挑地彈後

片段第1分40秒，李健再威脅女途人「唔准你影呀」，並試圖伸手抓向女途人，幸好男事主上前擋住，並斥李健「你做咩嘢呀你！」，李健輕挑回答「做咩嘢唔好呀？你鍾意影吖嘛」
==============================

起一起佢底，原來真係典型奶共廢老，成日鬧美國點衰、圍威喂跳老舞、同大陸佬做生意

大家幫手問吓李健啲廣告商，係咪支持暴力行為！！下面係留言範本

從新聞得知， 貴公司所聘用之代言人/宣傳大使李健昨晚(18/9)於尖沙咀違反香港法例第599G、599I章，即違反限聚令以及未有佩戴口罩，更懷疑對勸告的途人多次施以暴力、損害其財產(手機)，行為令人髮指，請問 貴公司是否支持破壞社會安寧、漠視香港法例、威脅市民健康的行為？如否，你是否會繼續聘用此等無法無天之人代言？本人尊重 貴公司的宣傳策略，但基於本人對香港法治的尊重，以及良心消費原則，本人及家人、朋友只能無奈地抵制 貴公司的產品及服務。

【反暴力保健康大行動@ 19 Sep】
💎 大尾篤 巴希雅重慶燒烤 (李健為惜食大使) 💎
[大埔龍尾村 103A 蘆慈田入口]

💎 尖沙咀九記打冷 (李健為宣傳大使) 💎
[尖沙咀漆咸道南67號]

💎 深水埗美食坊 (李健為宣傳部經理) 💎
[深水埗青山道3-5號建新大廈地下D及E舖]

💎 康迪水素機 (李健代言) 💎

💎 天地和堂 安宮牛黃丸 (李健代言) 💎

💎 松本日本料理 (間鋪有佢嘜頭) 💎
[旺角西洋菜街1號兆萬中心7樓]

💎 李健 (便秘Jacky) 💎

============================================

《「慶回歸群組」懷疑與李健間公司有關？》

從「慶回歸群組」流出嘅短片見到，當日喺旺角稻香搞嘅聚會，係由「輝煌娛樂製作」全力支持，而輝煌娛樂係乜東東？

Google一下，就會見到輝煌娛樂嘅老闆(?)係TVB特約演員李健，輝煌娛樂製作有無可能係同名呢？有機會嘅，但係李健間輝煌同樣係負責搞「宴會策劃」，鍾意跳吓老舞，而佢嘅合作伙伴全部亦係非藍即紅，與「慶回歸群組」吻合。

此外，李健同藝人麥德羅係好朋友，麥德羅係「屯門富臨群組」嘅感染者，亦即「慶回歸群組」之延伸，麥同李健一樣鍾意跳老舞、唔戴口罩，麥更加喺一個宴會講過「無錯，最緊要開心，開心就無病。」兩位果然好好朋友，大家嘅衛生意識都薄弱到令人嗤之而鼻。

以上資訊均係由網友提供，雖然未有確切證據證明「李健間輝煌娛樂就係慶回歸群組間輝煌娛樂」，但兩者的確同時鍾意跳老舞、無衛生意識，又係愛国者，中間又有個麥德羅連接住兩者，實在係幾巧合。如果大家有料就一齊分享吓，砌埋呢塊拼圖，試吓還李健一個清白吖嘛！

我

土

同我上

係你

「請問 貴公司是否支持破壞社會安寧、漠視香港法例、威脅市民健康的行為？如否，你是否會繼續聘用此等無法無天之人代言？」

識玩，留名等睇割蓆，巴希雅竟然都有份，下次就唔撚食

lag機arrrrrr

自己頭香自己搶

你學邊個

佢代言啲品牌有殘體字既屌？

做壞規矩呀

我仲以為係自己xm 頂

集各位大成

你哋太慢

推

我 係你
我係香港人

星期一晚再講

push

叻豬

炸雞先

del app

得#3

叻啦叻啦

搵埋啲濕鳩柒頭TVB老臨做代言，不如慳返啲錢好過

搶唔到#2

分身 bam

已經好勁

咪係代表作係便秘柒唔柒啲

大家同一條船

牙洛做壞咗規矩

我用第二個icon

Push

佢咁多代言

警告：TVB戰線已連續４日跌穿1000人水平

【TVB戰線懶人區】(最後更新19 Sep 2130)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【偽人代言】姚嘉妮 x 澳洲山羊奶 (18 Sep)

【紅媒金主】正官庄 (17 Sep)

【紅媒金主】幸福醫藥 (16 Sep)

【紅媒金主】桂格 (15 Sep)

【紅媒金主】LEGO (14 Sep)

【爆買支持】良心藝人 李綺雯 (13 Sep)

【紅媒金主】家樂氏 (12 Sep)

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

但全部都唔識…剩係識巴希雅…

唔出名公司搵唔出名偽人代言，襯到絕

剪jer jer

Bro I miss u

想打佢
冇法可搶得到的第2
我點努力撳也沒辦法
......
搶佢不到真的太內疚

剪埋你

依家做

今次正經, 剩係上到熱門尾

炸多啲啦

會做嘅見到就會做

炸緊啦

都冇辦法...

感謝腦腦
支香檳chok完等你返黎飲

[TVB]

而家夠晒出名...不過係過街老鼠嗰隻

P

我有信心可以穩步上

屌你自己開po搶第2
咁我最快得第3
是你多麼高速的自po
教我點樣去搶第2

冇得救

me too

ching邊間教會

下次等你開po得囉

真的太快

冇法可搶得到的第2
我點努力撳也沒辦法
......
搶佢不到真的太內疚

.....

屌你自己開po搶第2
咁我最快只係得第3

是你多麼高速的自po
教我點樣去搶第2

咁早
同我上

原來係唔得

咪L笑

你叫牙洛入嚟 唱比佢聽

獻醜不如藏拙

同
我
卜
一

推呢個,
垃圾TVB無一隻係無辜

打錯字

有空的手足麻煩做埋呢個

[行動資訊戰]打鐵趁熱，趁youtube剷左2500支頻，齊齊report大量藍屍五毛youtube！(附教學)

正經標題咪呢個結果

以為你自己覆自己

國際線有任 請每日推Post

條友啪左野?幾十歲仲成條中學MK仔咁

醇醇

係咪呢世人最紅既時候

Sorry囉
下次我數5聲先po #2得唔得

正經ＰＯ，善用推文

佢自己覆香港01果陣都話，呢次係人生第一次做主角

家燕媽媽：好似游水跑步咁樣，人做乜你做乜
冇話邊個學邊個嘅

我頭先真係咁以為 頂笑死

上阿

Pepe

上我

仲未熱?

邊個黎
印象中係電視都冇見過

比比你今日個ＰＯ好猛，上咗好耐熱門

gay po

熱門第尾

宜家認得未

你啱 但真係好好笑

比多張你

掹key絲：

路人樣

好難記得

小妹幫推

小妹再推

搭過九巴一定認得便秘jacky

禾系珍絲

小妹又幫推

頂全部巴打衝曬入嚟咩事

小妹...

狗種嚟

推

冇個識

有得上唔係唔上

我日日搭九巴都唔見佢嘅

你掛住炒股 唔睇電視
同埋巴士冇電視好耐

唔做標題黨的結果

沖涼

開定支香檳等你

因為roadshow執咗幾年

咪就係，巴士得個mon 咋嗎

識唱一齊唱 希望用歌曲 令到班樓主唔好自己搶#2-#4

真的太快

冇法可搶得到的第2
我點努力撳也沒辦法
......
搶佢不到真的太內疚

.....

屌你自己開po搶第2
咁我最快只係得第3

是你多麼高速的自po
教我點樣去搶第2

我有睇愛回家又有搭九巴都唔認得
呢條友真勁 透明人一樣

今日就當做實驗啦
精神勝利法

我想search佢愛回家叫咩名都搵唔到

你最近好鍾意用呢個icon

佢假膠 扮有搭巴士
根本日日喺屋企炒股

仲做緊，推下

好開心, 有人留意我 我覺得最得意既連豬係佢

呃我, 拎支香檳噴佢

我呢 咁可憐

大家一齊幫手推姐
Tvb不倒 香港不會好

我仲記得果陣雨僑仲未整容，仲係叫羽翹

綾香巴睇吓今日超正經標題咩結果

是你多麼高速的自po啱音

比比都用游學修貼圖

最後推10下 同我上

我以前搭最憎show me the money 條撚樣

咩料成首都啱音囉

呢句有聲

自己唔啱就話人哋黃屍針對你，卑劣

唉也，又俾你講左添

同我止

被黃絲迫害妄想症

同上千升上

同上萬升上

長據熱門最尾唔上唔落都算勁

同我唱

睇得多我都覺有啲似當然游學修靚仔啲

咩歌

戴眼鏡+有鬚游學修

唔好打咁多飛機
第二句咪有歌名

有留意你呀丞相平時好冷淡

push po and do the mission
come on lihkg bro and sis
let’s do this
i is so happy if u do it

我好冷淡咩 呢排少少忙

佢真係指鹿為馬

tvb 魔咒

真的愛你（太快）
你返教會進修下先

咁又唔算，用過第個成語

游學修阿爸

我諗起係追巴d教會歌

屌

游學爸

i did jor TVB war line la
how about u?
u do jor mei?
mei jal fa di joe!

邊間教會

do jor jau my power powerful

我仲學緊 佢father 級

呢條濕鳩google完我都冇印象

好耐無見過佢

no no
i talking english ah
ask people to do the TVB line
u do jor?

所以真係唔洗理屌標題黨班垃圾
聽佢地講就乜都唔洗做

姚嘉妮仲響熱門，但呢個上唔到

your power is no good enough than little west la
you lost $$ rubbish ( me too)

屌我都係

嬲咗

you guys not blue enough la
not a good blue C

ok la yesterday tesla cums fucking high
aapl fk that

CLS

gaga 嘅po 仲前過新po

你hater同fans比例係1:99
所以唔洗理班垃圾

I love being blue, (emotionally)

桂格果日跌到1:10，淆咗

TESLA rubbish $442

入嚟唔代表會做，正皮都唔代表會做，你開咗咁多次post應該明

i should let you know my father
he real blue i don’t like that

Done

入咗唔代表會做，但唔入一定唔會做，今個呢個係閪成績

真係唔識

i thought tsla will go to hell as aapl does tim, but it gels so tough

tsla post market 449

偽人、人妻、有圖必勝

便秘佬

有波便是娘 （薛巴Mode)

係咪好想飲香檳

想chok唔想飲，隻手chok吓chok吓好QQ

應該話呢個星期越嚟越差
前幾日啲post都成日熱門第一，但都係得600幾700人做

我炸到盡曬啦

今日標題靚啲一定成績好啲，我話既

tesla ok la
my PL of Friday +0.4% because TSLA
rubbish AAPL and M$

便秘jacky=輝煌娛樂=搞慶回歸群組果間野
所謂製作公司咪就係專搞呢啲大媽酒樓party囉
條仆街藍到黑，之前仲好意思攞周啟生幫音樂人籌旗果筆資助

抵制美國貨就掉L左部iPhone先啦愛國L

路人樣，知完都好快唔記得佢係乜水

只認一個契媽

巴打好似知好多野

arkk is the best

老老實實
冇睇TVB咁耐, 呢啲二打碌喺街見到真係會唔認得
我懷疑個四眼哥仔其實事前都唔知佢係TVB啲茄哩啡嚟

行動PO 善用推文

Chok chok豬都好得意

師兄收收皮

五個合理要求 爭取缺一不可
你我共同念記手足不應放棄
黃絲滿怒憤 吹雞上街有幾百萬人
五個合理的訴求 必須要缺一不可
抗爭升級變陣 曙光必可看到

推上去

反思緊85果時點解唔入多啲

market price buy lor

我諗緊7x 先入

我之前都有po收好多負皮

呢首正快必頂住

M$ really rubbish
aapl is fking broke

推爆佢

諗緊好無出個超認真標題，睇吓上唔上到熱門

sosad for that

my whole fam is real yellow

打女人

me really happy tonight
because my account is still green

that wonderful

M$ really shitty, it gels because of the rumors of acquiring 抖陰

and it goes to hell now

one day ur father will know yellow is good

甲骨文 real friend with Trump
bill gay suck

難啲喎

i hope that
who knows Tsla goes $7000 first or my father turns Yellow first??

Tim cook

then tsla goes 7000 sin

tsla gels so quick

加咗tvb呢三個字

其實係契媽太勁

去到100就會問點解90唔入

人臉多險詐

TVB no good 拕衰家

頂

好似唔係好扣到內文

屍

推到佢成世都便秘

便秘 Jacky

加返個「奶共廢老：」係前面？

推到佢痾唔出屎

im done

澄清番就得

不過契媽入太多中概股啦

做完任

再推post!

嗯

唔洗

應該整隻ARK America

你呢個ok

定呢個好啲

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

便秘jacky乜咁多代言

拍嘢接觸過一兩次，佢份人太撚on9都廢事啋佢，慶回歸群組果期同啲同事笑到仆街，不過垃圾二打六不值一提，純粹睇佢仆街好開心

donald trump concept

好嬲好嬲，你話我地有咩可以做？

《手足叫廢老戴口罩，廢老錄音機：「你做檢測了沒有？你做檢測了沒有？」》

轉台先

轉台啦

MAGA

轉台
手足叫廢老戴口罩，廢老錄音機：「你做檢測了沒有？你做檢測了沒有？」

Push!

確認兩個群組係同一個群組？

呢條二打六都咁多代言

打人仲敢報警，藍屍就係咁，不過香港都係咁，不如做下好心送佢地一程幫下全香港

wow

Bump

唔係2個群組，而係「慶回歸群組」果個大媽show，就係搵呢條友搞嘅

sorry問得唔好, 就係想問係咪同一間輝煌
有無同TVB民間團隊報料?

Exact7ly同一間

幫手推，垃圾tvb

TVB團隊
TVB民間團

唔知既仲以為系 TVB後援會 / fans團

推推推

乜水？藝人？水平低到呢⋯

忍屎 Jackie

又咁夜

正常時間

tvb垃圾就係垃圾
冇品 冇公德心 惡人先告狀

DLLM口臭屎忽鬼

亞伯可能覺得自己好好打

有冇打過熟霉姐？

乜水李建？

點解搵唔到佢fb

推，便秘食屎狗

香港製造就係好？美心同嘉頓都係香港製造喎師兄

躲貓貓

捉

請你食食唔食

我食菜菜
做乜咁夜瞓

花生食唔食種子係菜菜
訓醒